屌奶星😱今期六合彩獎金有成8000M！！！

大家買左未牙

M 係百萬位數既簡寫(1M=1,000,000)

咁痴線 8000 百萬

八十億

M你老母...

今晚中左之後allin利身浦

m=萬啊

中左你可以入股利物浦啦 80億

m = mother 啊

一萬係10k呀

8000萬呀
新香港人呀?

你唔識就收嗲啦

你就新香港人唔識英文

可惜狗隻不能進入投注站 樓豬買唔到

波台狗個個唔讀書架？

咁曼聯MU係咪Million U呀
成班大陸仔
M=萬

買左啦 等收錢 易中過利贏波

M= 萬呀

ching 駁得妙

8000獌

獌大學

就算係英鎊+1注中

都係岩岩好買到莫拉達

ching新移民冇玩過巨商露晒底

巨商EE聲架喎

M係萬都講得出
小學已經識M係百萬
呢班人係咪睇得台日韓狗多
成日聽到人講台狗唔知邊邊度....用咩M係萬
英文跟佢地學...

Child登波台狗

你咪撚on9啦，m=萬係廣東話精髓 台狗點會咁用 露晒底啦新移民

聽人講呀，識唔識睇字

聽你班新移民朋友講咪知d唔知d囉

港豬就係好既唔學，壞既學
利申：香港人，不過覺得你地連大陸人都不如

露晒底仲扮香港人

新移民真係好垃圾

M=萬都未識

爭住懶英文勁

死撚開啦新移民 尼度香港人玩架

中國特色英語

真係難分真與假
中到既話，我話知你萬定百萬啦

屌你老母
玩分化
新移民都係香港人

有玩巨商

m=蚊
M=十蚊

死能開啦新移民
係人都知M=萬
以前係咪係大陸無錢玩online驚

巨商年代已經過左好耐
已經無人知m等於萬呢個約定俗成既野

來簡約地 中返8kM

唔好衝岀黎柒啦好無啊

連登已死 一個gag玩十年

有玩online game嘅都知m=萬啦

全部人都係港豬 得你唔係